要上前排首先要學識向後褪

街頭戰已經三個月有多 企中前排嘅人仍然慣性後退嘅時候轉身行 今日同fd已經不斷提 但根本冇人聽

大家記得係要面向前方 向後褪
同時必須保持隊形

背對敵人永遠係大忌
第一 唔會準確知對方嘅行動
第二 後排嘅人只會恐慌
第三 一去冇回頭 隊形就會散
第四 對家沖散隊形就會有手足落單

如果手足唔打算打嘅 不妨一早留定啲空間等前線手足可以撤後 唔好留戀企前排觀戰

後排嘅係可以轉身慢慢行 睇情況而定 但講緊中前排嘅要學識向後褪！
同時一早唔打算郁手嘅麻煩留定多啲空間畀前線手足！
仲有企中前排嘅 玩電話都唔該警覺周圍情況 有事起上嚟唔單止自己出事 會累埋同行手足

求大家儘快覺醒

自推1/10

2/10

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

3/10

4/10

5/10

6/10

聽日 930 全港三罷

7/10

8/10

9/10

pish

10/10

推

其實冇組隊，冇訓練下，見到對面有狗沖埋黎，調頭走係可以理解。 今次幾次都係側面有狗沖過黎。要諗下點解決呢個問題

今日班狗都算係新策略 中間cut咗成條隊 真係好值得討論點解決

但面對面反而係心理問題 其實班狗仲驚佢衝過嚟嗰陣沖唔散你 只要保持安全距離 快速向後退 總會好比亂咁轉身走好 所以話上得中前排就要起碼有呢樣覺醒

所以我地要宣傳進攻/反攻嘅心態 今日速龍出呢個時其實我地係夠人夠時間反包 人多佢地難開槍 唔好比時間佢地部署 咁先可以減少被捕機會
攻擊才是最大的防禦

如果得一 兩排狗沖埋黎，慢慢退應該冇問題。問題係唔知前面有幾多沖緊過黎。 如果有d app 係可以一班人連去一個人ge app 到，而果個人又可以企係高位share screen 咁。 咁就可以判斷得好d

諗諗下，其實youtube, fb live 已經做到呢樣野，但就唔知network 會點